被人拉咗之後部電話其實拎唔拎得返？

如題，幫一幫朋友問下

等半年